Virtual Youtubers討論區（168）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

留名

lm

整咗個船長歌回集合playlist
[/quote]

Lm

LM關注連V推post速度

傳教+留名

LM

有冇試過拎番show完新L2D之後再拎番入廠度改
好明顯對馬尾係設計師既失誤

呢到d holo撚Lm

講AQUA = BLOCK
以免又世畀大戰

還我大奶奶

打不倒的空氣人

今晚邊個唔支持35 coco嘅邊個就係鬼

Haachama 岩岩講左

雞翼LM

蟹鉗留名

屌你老母9點咁撚多台係咪想迫死人

>_< lm

好期待心心首uptown funk會點

真
elite miko elite english

點撚解BOING BOING要放係頭髮到呀呀呀呀?

Hcupaachama

Lolo 原來有玩ark

Ark復興

座長asmr

蘿莉擔當

LUNA呢

啱啱BLOCK咗Haato

發覺tuna原來拍得住團長

條馬尾係咪真係壞咗

會唔會變咗updown fuck you up

準備轉台peko~

自己玩?

已經有預感まつり件新衫都係怪

團長誇啲
上次聽耐久歌回幾驚佢斷氣

佢果對馬尾郁果陣frame rate 明顯疾過個人郁
如果smooth d都不至於太奇怪

好撚多台 睇得邊個ON99 HOLO

見好似無人貼
9點檔期Hololive的話
會想聽陣PPT

10分鐘倒數

First time?

心豚影分身

ToastedWookiee

はあたまったま LM
呢家兩姐妹都兩馬尾

唔睇都撐下場

髮型望落幾怪下

好多負皮

首crazy party nightー撚様

全部石油王 另類sc方法

中國人出精倒數9分鐘

得35開???會長唔開?

但係haachama仲未識得TAMA

無五千都唔好見人

Holo不仲啦 咁多台一齊開

開左20個分身join心心石油王member

今晚唯有咩其他台都唔睇, 專心report算

最大鑊係頭髮個物理效果 唔跟個頭嘅動作方式郁
搞到好似插左個獨立生命體係個頭上面

唔好咁痴線

：讓路!

咪雞翼

未到團長level啦

我比較想睇會長同en個邊collab
睇下鬼佬仲會唔會L&P

再貼多次先
ruri姐傾力演出

設定好似真係獨立
只係今次太大
郁得太明顯

個兩隻雞翼真係好多餘

LUNA不嬲都話係bb

搞35台，peko表示憤怒

準備加入戰場
檢舉班賤種

世姪女繼續努力練吓歌..

聽多次先

開會限Chat啦屌

九點要人啊

雞翼都仲好
其實似昆蟲d觸鬚

35要人

佢各方面都有好大既進步空間

點解反而係佛地魔自己走左去開會限chat

全部都藍，迫害會長

遲早都會去架啦
咪等俾人洗走囉
就算係同接比較少個兩個個chat 都係碌得好快

戰緊

驚GD同TD洗chatroom

原來又熄返

nga班人目的就係搞到開會限 好似係

我覺得EN會避開COCO就真

其實上次更新佢啲頭髮已經識郁
但係今次兩大舊嘢一齊郁就勁覺眼 超怪

35度快撚到

對佛地魔開始由愛生恨了

雖然冇跟開
但修女好似係常有b限

問題係會限傷到邊個....

擺明

d mod好快手喎
我都未撳到report就無左

唔係我話
holo連加多幾個mod守咁基本都唔做下
有時report到手攰真係無意思

之前有大量支那仔

邊條撚樣 出嚟受死

覺得蟹鉗似啲

TAMA就開台啦

冇slow mode spam到你地lag機都仲得

唔好上釣啦

做乜嘢推果三個一齊開台

d大陸狗識破會限

唔知佢機廢定live2d整得廢

32GB ram 即管黎

破SLOW MODE 姐 幾時破到會限

下面有班無聊人係度洗CM

件衫似修女 唔係話你

好似自主郁咁

已經熄左chatroom

睇錯,sor

跟手班mod咪可以ban哂非會員留言
slow mode同理

會限又點破啊 佢地堆柒頭script invoke element level黎渣
唔係YT寫得柒slow mode checker有race condition唔會洗到咁好冇

佢地尋日出埋金幣彈，雖然真係好智障

一般觀眾冇得留言

加mod唔洗錢請人咩

傻攻擊(1.5k)

最後召集
唔睇都入黎正評

賺埋賺埋請幾個pt都唔得

係, 佢今朝個每日配信話會有b限

總攻擊

所以真係唔好幫手REPORT，比壓力COVER同啲海外L&P算

唔關ram事

但我有幾下都係未撳到已經del左
應該有但刪唔切

強烈懷疑Mod都係vtuber自己搵，Holo咁垃圾

心心真係好可愛

開左

到底有冇百鬼組會熟成個鐘

暫時真係好似得Ina有Mod

總加速師

其實成個hololive計
白上フブキ之後
對個箱最上心果個應該係就みこ

果時佢自己養緊病
都打電話去叫醒船長同シオン

依家一復出就同會長合作
真係身體力行咁去撐住個箱

Imposter

公開秘密還公開秘密
有人開幾個AC係度不停洗緊

又會長又tama又lamy
人係冇3隻眼同3隻耳仔

Yuna唱虎視眈眈

TAMA撞YUNA

like完掛會長台算，無心機report

YUNA又唱TAMA既歌

打機潛下水先

其他人都好25

?
有喎?

好女仔

我自己熄啊

不仲啦

會長

唔知佛地魔合作到幾時
合作完先見真章

大

笑撚死sit up

YUNA呢

點解一開台會長同みこ搞到似做situp咁

已經聽緊

35

心心新歌

好撚嘈
痴撚線

完左頭先果個
之後又即開個新既

會長對波好似石頭咁唔識搖

唱緊乜

好撚忙.....

我諗成個一期生都好愛hololive始終佢地係初頭開始捱到而家
唔係話新果啲唔會唔愛但佢地一入就係咁食糖好少要含（唔計比人炎上）

好好聽

心心係咪weed完整依條片

太快都廢事report

佢呢個角度唔好睇....都係大頭得意d
不過做sit up真係on9到震

2期全部單打獨鬥

龍係咁

哪次仲了

Tama chatroom有人話係初見
話係抖陰聽到tama唱SAO嘅歌比人轉載所以黎

Lock住左

原來真係打大亂鬥架

好彩lamy係mc台
唔洗咁上心

TAKITOKI定支音

Holo 真係抽成堆SSR 先頂到今日，個個月都炎上

每個星期一好似係一定有

驚會長ark ser出事

我諗起 ソーラン節 (PPT版)

二期discord group 放置成年冇人出聲

差1k
應該好快

用哂資本抽卡

掛機支持下

無放password出來

想refer早期果班元老但唔係好記得係邊堆人

仆街食撚左我個紅sc
睇番仲要扣錯數，$788變左$821

2期生講?

係 上次collab講 成年冇人講野

ras真係外掛嚟

你係IOS SC?

係400人睇黎想早訓

快D入黎

天使第一首就紅

スバル喺二期生コラボ度爆咗出嚟

天使
強

佢無彈我個sc出黎
唔知係咪bug黎

みこ會長告急

紅

屌你老味

總攻擊（兩千負評都無

好多 spam

見到個chatroom 真係好撚好笑

熄鬼左個chat 佢啦

強理由知 僕連進 泥走馬灯酔 心

原來まつり果個唔係live係比賽

果日好似話係第一次齊人off collab？

日本仔好紅TIKTOK

好彩mute咗

pekora講緊咩

係 原本話預又唔齊人 笑死

紅蓮華聽撚到驚

睇會長算
holo自己唔搞
觀眾幫唔到幾多

聽Astel聽歌好過

slow mode都無開

多到 真係檢你老母
Cover唔做嘢唔得

專心睇live算啦 順手震撼教育下班LP撚

好似係估唔到お嬢定シオン會蒲頭

抵啦LP撚

根本佢地兩個完全唔理chatroom

唔檢啦 佢地自己都唔做野冇人幫到

Miko係咁望會長對波

係 both

專心睇live算了

一定有參考友少

唔檢都入去睇入去like下

人之常情

連最基本都無搞
可能真係放生chatroom

有掛緊
仲掛埋女兒添

呀女要人

係咪線下合作嚟

震撼教育都好既

Cover都唔做野

非歌回1千同接都冇
condom

未開台前見有mod講過班女唔care
mod都有做緊野

cover班傻鳩係咪覺得班支那種淨係會搞會長chatroom

holo係鬼抽咩 除左一期之外 佢直接揀卡

個人覺得Haachama髮飾多得濟 髮型其實還可以

屌

雜談幾千人得幾十人講野仲樣衰

聽完voice drama以為自己聽力進步左
再聽返依家雜談

我都係收收皮先

屌yuna係我心口插左刀

佛地魔在直播，但小粉紅去曬睇會長
不知不覺成了Gachi戀

有時係張卡自己飛埋去

shion當日無蒲頭直接去屋企叫醒佢

少左堆亂黎既台狗算好啦

你係咪以為貼圖就唔洗Block

講得幾啱

呢家睇返ayame會出現都幾好彩

整左9月座長live

算啦 冇人理你㗎

唔係喎 真係淨係搞會長CHATROOM喎

咪就係loop到呢幾個post講既野 冇野需要討論

同意

Saved

みこ嗰度啲機械人已經多到見唔到正常留言

moona幫兔間酒店裝修

miko

講到口臭，aqua唔做，cover唔做，可以點

Null巴係唔係度 想問下有冇得整到dd-song 個song list 有得改 port 完link同放上公海後就冇得改同del 好似有啲難整合 （除非一次send 齊，不過有新歌回就有新歌要加）

依條友經常出現

lamy追唔到roboco

Genius

入去睇下

希望班女頂得順。

有咩大風大浪未見過

你已經死了

咁睇得起日本人

slow mode都無開唔知你地擔心咩

所以放長雙眼睇LOL合作完之後點
佛地魔完埋合作都選擇沉默就幫唔落了

今朝あさココ都有開
依家就冇開

如果係nico生放時代玩過既真係無咩特別
都係一班撚樣

真係怕就開會限chat 啦

果陣佢地都話呢兩個係最大機會唔出現
shion成日病 ayame就成日摸余
所以果日2期生齊人都幾難得

懲罰 性消費

上個post null巴咁講

冇乜所謂
最大問題係對奶唔見左

可能連我地都高估左班共仔既戰鬥力
先得2k踩 渣架

Thx

haachama同會長collab都冇開

兔發現左moona 寫啲野

ayame 問題大D
摸余摸得好過份

因為有鬼佬mod管 佢有出聲講過野

十里山路不換肩

之前會長讀sc個陣都見過，唔知做乜鳩

SUS ASMR

鍾意舊衫多d 大奶

真
咁就總攻

美心

童貞youtube
還我boing boing大奶

畫得H D唔露點姐 ,唔係心心點擺上直播比人睇

唔影響個V都會影響觀眾

對奶唔見咗
就更加似真係參考小鳩

睇得明咩

300K vtuber asmr sus

但日本人性格就係避，仲要有工商新歌o係身，而家唔似會出聲，公司個邊應該都係想冷處理，尤會長chatroom繼續燒，等會長自己頂...

佛地魔台都有小粉紅洗

解讀情書中

無5千Dislike 唔好叫我

舊衫個奶袋真係好撚正

老師巴
我睇到蜜蜂有條會限４粒鐘但似我完全冇方法去明

你有你SC
佢有佢玩BOT
我睇大奶奶
班女有$收
最緊要開心

屌你老味笑到仆街

搞手都想打和

試過打格

呢句真
遲多少少お嬢就開始潛水期

Miko可唔可以將個頭轉一轉

PEKO英文冇想像中咁差

記得依個係反串o黎
習種將"寬農"講成"寬衣"

係咁上下

太甜

ching除非開會限如果唔係無可能夠bot快架喎

聽緊tama yuna喇 唔好咁啦

真人配音PEKORA果D HA HA HA

無計
係COVER做野之前要觀眾屈就下

↗️↘️↗️

Chatroom幫手翻譯緊

Gachi粉

升同接?

佢係咩人

moona joined

小粉紅黎架

唱到噴火

洗流量

刷同接高手

Moona On埋

我估佢意思應該係唔好整條J出黎果D

唔專業，要開埋switch先得架

HEY MOONA!!!!!!!!

又係洗垃圾？定打飛機？

陣間會唱消失

非法侵入peko

我知
但佢哋玩到好似gachi koi

兔仔又同moona聯動（單方面

Dislike過咗2000

個taskbar見到都唔開胃

Cover:我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事

你以為佢唔想...
因為會長唔鐘意玩switch架.....
你明啦...

應該裝埋啲快播 360 hao123

Cover:打和！

總攻個CHATROOM

都有

佢9:30開台

完全睇唔出係乜鳩browser

唔好對佢地咁高期望啦

你開我一定會睇架瑠璃姐

questionable moral

駁唔到

清潔工>總攻擊

咁會長係度先搞姐

35個chatroom洗到

理得佢啦 撐會長好過

廢時睇 等佢地自己搞

張相咁低清你都睇到

唱了

Peko讀到第四頁

每次都冇甩好勁

但頭先百鬼台冇會長都有人搞，雖然唔多

想問下暫時仲有邊個睇左本書

Moona發現屑兔

仲要D字咬得正

睇完未

殘體紅SC

peko瞓埋人張床

好似喺過遊客區做嘢
唔知有冇記錯人

MOONA發現左 但冇出聲

比Moona周到

係咪SC完再退款？
唔識呢啲野唔知得唔得

係圍剿(笑

佢未開台嗰時已經見到

係Pekora冇錯

Yuna ending係幾好聽

唔得

我初初入post 以為佛地魔係笑會長2dl無鼻 同唔可以提名
點知原來講緊aqua

好似畀咗就無得退

讀左我名

Google野冇得退錢 就算play store都淨係退得一次 你幾有理據都係咁話

其實咁樣冷處理落去可能會有一日平息
但係唔知會長要捱幾奈

而家d 內容乜都有，落禁字無乜用，人手又追唔到個速度

平時對開平板Peko，今日要睇盡佢

八奇思考領域

宜家就有D似chatroom ddos

最後差D失手

Moona笑到

大叔魂全開

1萬yen殘體SC

Pekora 直接挖開

MOONA扮野

屌，ムキロザ２１世

TAMA識英文WO

直接開會限就搞掂
不過會長明顯唔想咁

係我就真係唔會哂錢落D冇用嘅位

遊客區做嘢< 咪就係話乜都講唔出囉

多謝佢都黎唔切，所以最好開會限，等班小粉紅課會員

其實有冇人知個台係miko開

識少少

之前覺得太大反而麻麻
當失去左先發現係咁正

開住睇pekomoona了

拉麵屋

會限唔係睇SAO下

拉麵店

勁好笑

moona

可能miko想事後統計擇名

YUNA一完..就去TAMA到

又同佛地魔爭moona

逼人拆牌

pekomoona真係好撚正

天使公玩女高音

peko moona 不仲

屑兔好正

akukin建設byebye

who is broken

中華雜魚.jpg

話說小粉紅其實真係控唔住，連1d細V台(holo外）頭先都見有人洗script

Hey Moona 同HaiYaa 已經冇分別

佢唱歌係幾好聽

拆左

不仲了不仲了

PP成日扯到咁高音 唔會影響佢耳仔咩

睇到呢啲又好想開ARK黎玩
有冇巴打開ser啊

和好了

moona hoball！

做得好MOONA 識揀大佬

笑到仆街

歸邊

音樂節目

唔揀佛地魔

岩呀點諗都係揀兔好過揀個啞

全面戰爭

爭囡

船長

唔跟aqua幾識做

peko好黃
裝修藍店

唔使睇啦 ras無雙大會

啞夸

星爆TAMA

moona真係正
唔太跟啲日本慣例套路嚟玩嘢

入去會長個ser玩囉

我無辜既，從來未講過Aqua壞話(好似係

想睇同gura collbo

BLOCKED

peko moona

好黃

真心唔鍾意人浪費時間鬥黃，見親就諗返起過去成年香港人浪費幾多時間喺尼啲on9野度，攪到幾多人反面散晒

好多大佬
同爭唔入

又抽

要人還野peko

搞到我望一望個名先

THIS POLKA IS SUS

Luna

唔好話鬥唔鬥黃 MOONA同PEKORA既互動好睇過同AQUA不知幾多

依家帶埋佢過去踩場

Ark Fan Server有Nanora大猩猩

moona
笑撚死

moona 好正

moona啲板

don't say that name...

moona resign

moona好撚好笑

PEKORA 好撚驚好好笑

Usada construction

直接屌鳩前輩

Hachi 真心正

搞到好似個現任係個EX傷口上面灑鹽咁

MOONA嚇死PEKORA

人都走左，仲講

平時冇聽開asmr
覺得座長asmr個感覺好正

486

黑心藍店冇糧出
打倒Akukin建設

唔叫住moona 屋都可能拆埋

RAGE QUIT

holo ark 第一季有CAMP熱起個場好好睇
同埋當時有新鮮感
而家做唔番個效果了

MOONA LOVE USADA建設

Tama真係好鍾意sao

我屌 ark

哇
Listener直線播擊

三幻神

ARK入面有あくココみこ建築

我聽到桐狗鐘意UGO

單馬尾好睇好多

Moona: bye!!!

aqua都係

Ark有人整咗三個像
巫女 會長 嗰個唔講得名嘅人

aqua好黃
反唔到了

巴打你大鑊喇

好正整得

會長條尾

呢個事實黎

條尾都插埋入去

飲水機叫桐人

透明人間

飲水大叫星爆

10星

cls

好識刷鞋

社員自演

moona好識溝女

Peko 見到Moona之後開心好多

萬三個人睇佢
多左勁多

波爾卡個台忍唔住笑

座長D ara ara完全冇母性

每個成功既月神 背後都有隻兔叫緊hey moona

點解叫洋蔥做佛地魔? 提起就出事?

Tama鍾意SAO呢類動畫
我鍾意痴線系動畫
我同唔到tama貼貼了

兔成5萬人
好癲

今日又hey左好多次

佢比人屈左做藍絲

幾耐之前既??

POLKA真係好正 我叫佢ORAORA 佢真係照嗌

你咪叫佢睇下囉

Ark有其他人

你想睇咪係屈囉

你同痴線貼貼咋

一講就大戰

以前直播都有

打錯咗 你想睇咪唔係屈先啱

屑兔中左るしあ既陷阱

tama鍾意sao
你鍾意sao
你同sao貼貼

たまきくん

打耳

梳
學唔到佢地精粹

把劍 係俄羅斯既

pekora真係效果之鬼鳩得好好笑

我都睇緊
好多特效
但D 音質好似差過Youtube?

座長係度扮lamy

點解隻怪會渣DIAMOND劍

Moona 斷左?

好想俾佢踩

唔識郁啊屌....

你比佢咪有

點解隻雞翼唔識跟住隻眼郁

搞還搞
希望有網上直播就ok
收錢都唔緊要
依家真係去唔到現地支持

又唱

係而家先開得返

又要we are we are FAQ

果日るしあ為左引怪入去死勁多次，連劍都被隻僵屍搶走

仲唔踢人?
明顯搞事

其實可以去同犬山哥告狀
露西亞將你變成喪屍

邊有人3D化剩係個大奶奶唔3D化

FAQQQQ MEN

JOSEPH！？

真
好彩本身睇開啲idol有搞到

唔係真係揼春

rushia比隻怪殺咗 之後隻怪拎咗佢把劍

犬山哥好似知道

竟然知
係咪有偷睇配信

推

一開會限時嘅片

任何ASMR，只要見波爾卡有份出現，你就知道，這個ASMR必會變為歡樂、超健全，和像馬戲團。

係連ASMR 都有效果

班撚屌推夜勤病棟比TAMA玩

你嚇到我以為佢哋依家再販

PEKORA傻左?

仆街仔黎教壞tama

健屋真係好女仔玩mc想訓覺都要講sorry同多謝

唔係啦之前嘅

等佢下次唱威風堂堂啊得似啲

2500啦 好驚呀

支持

同座長雙開

重點係廣告吧

本身ASMR就唔一定鹽濕
馬戲團樂器ASMR 可能意外有受眾

Loop 咗陣
越睇越cute

巴哈見到

火係咁串pekora

一轉決鬥

兔仔同火決鬥

唔多識聽
ハロパ個日tama係咪會玩魔女之家?

係時候搵coco 工商vpn

佢server嘅意思係公司資料server

爆旋陀螺...

有冇it部嘅同事講下

我地成班座員就係要呢D
D人叫佢講咩佢會理
我叫佢ORA ORA之後佢真係係到ORA ORA 跟住D人叫佢扮花京院

做乜2017年既critical bug想係2020仲用到

波羅ノ鬼植入式廣告

Ｎｏｒｄｖｐｎ幫到你

有冇人有IP 我睇睇

我唔介意睇廣告 但唔係睇啲on9手機game廣告

可可chat 需要report 專家

Ark嘅煙花幾靚

如果唔係要share plan
surfshark會safe啲

撳到好攰

屌你.......

唔關事 佢地講緊server有expose SMB port出街 之後可以用隻叫MSF metasploit)既program自動行script 拎root access再睇coco IP之類

班鬼佬可能要等holo en出事先識醒

佢地ark係出面租server黎store啲game data所以每個人都入到同一個場

但小粉紅諗住用17年發現既bug黎hack而家佢地個server正路黎計係fix左

用緊surfshark

protonVPN表示好撚廢

蜜蜂得一個lv
７個月前個條原來係歌回嚟㗎？ 3個鐘50幾分個個

btw port 514唔係target port 後半講咩燒cpu cooler真係笑撚到我gap gap聲

みこココてぇてぇ

用念力屌撚死你班仆街.jpg

是但啦咪由佢出
要死唔通唔比佢地死

tama專玩鳩驚

皇
天
擊
殺

佢好似話釣魚hack機

講真唔係掛住holo個名好快無人記得

2020了

公主d笑聲真係治療

冇得合作 一陣就唔記得班垃圾

佢講用MS17-010 即係之前wannacrypt個隻vulnability去hack server先再phishing 最後搞死CPU

ark 嘅server仲可以揾到Youtube account密碼

今晚mod有開工
無開slow mode都見到下d正常留言

前幾日先見其他v玩仲諗緊佢會唔會星期四個日玩

通常application 都唔會開low port 架wor
一睇到port 514 真係笑出黎

心豚assemble

好衰，嚇鳩火
但真係好好笑

本身都無乜合作，真係好行夾唔送

萬聖陷阱屋進化左

暫時都係每次放條新既落去個公海度
始終我唔想搞類似帳號咁 盡量想匿名化
如果要加落去舊既list度 可以係maker度用import (載入) 黎讀舊list
之後我再諗下整唔整到新list可以trace住條舊list etc.

其實佢哋而家玩緊邊個server

大叫嚇鳩埋我

魔關羽

半身有d野睇下
就咁睇個頭就以前好睇d

火撚兔

好似mega咁gen token咪得 每條list都有一條token

就黎畢業
好好睇埋最後呢幾次

wannacrypt
幾多年前嘅野

只要你跟足Windows D 鳩update 根本就唔會再中伏

好撚煩 條友成日打埋啲支那文
咩 牙败 on99

holo viewer server 應該出面租service 唔係自己搞

cls 兔仔mc常駐幾萬同接

好似呢個？

即係幾年前果個乜春永恆之藍?

加油 我完全唔識IT

佢玩MC先好睇 holo最高科技個幾個之一

要來了

因為真係好好笑
集集好夠娛樂性

Ark 應該都幾大食
自己host 埋應該唔駛玩

冇記錯hololive好似有兩個
official嘅fan dedicated server
但好似唔見有人login

null巴想問pool個頁係你手動更新？

因為pekora先再睇番vtuber

如果有兩部機都可以自己開既

windows update本身已經好q伏

大怪鳥玩IB用英文live

係呢個

姐係點 睇唔明
d大陸仔走曬入去?

好有親切感

Express VPN

pool 唔係 用database
主頁就手動加減

48/50人
好多殘體字人名

但個直播唔係好見有其他人?

唱完2個幾鐘歌咁快又玩MC

可能未撞見

無權限點飛

係咪開左CHEAT？

頭先唔係有個咩?

最少三四萬

你老母 unix黎架wo 乜撚野MS17-010

會長玩得三分鐘

姐係無撚用？

unix

即係好大機會出去租左部VPS 玩啦
仲windows

btw 好撚癲wo iptable好似放哂所有port出街..

冇玩開隻game 唔係好明
但依家個場入面好多大陸人係到????
我頭先唔係好見

It部嘅同事 啫係點

係，冇記錯coco本身都有admin身份
可以用到admin cheat

之前個張port 514圖9 up

完全睇唔明

呢個網03:44 係指3個鐘44分鐘
係好奇怪

應該係hh:mm冇秒數

可能直頭熄左iptables / firewalld tim

應該都係鳩吹 咁多it部同事咩

即係張圖鳩up 唔洗理 笑下就OK

但係miko玩得個幾鐘咁會長三個鐘係入面唔清人搞咩

有個對住鏡頭講句中文版nmsl

健屋終於過左
400人用左個半鐘

公主好仁

咪住先
你蜜蜂係指邊個?
我頭先整緊其他野無好仔細咁睇
以為你講緊修女

咁E個又點

又要傳心?
特登俾班生番柒出世界打L&P撚臉

話說之後好似比桐生組捉左入小黑屋關禁閉

係wo 之前一直無諗到就放棄左唔搞edit

高level版spammer 呢個應該真係可以洗爆chatroom
因為佢直接call API + gen 冇意義既句字但係唔係亂碼既野出黎

應該唔係好多人見到姐...
我開住聲隔離mon打緊機冇睇到
假如好多人走左入去好老尷wor

有cap 到圖

咁又係傳心呀好奇下開住隻game幾個鐘都唔得

等睇聽日又有人死係peko 呢度

聽左成晚瑠璃姐唱炎
好似中撚左毒咁典算

水電梯都死就真係......

似係 我岩岩試ssh有反應 nmap 所有常用port都mark open

聽埋隔離果個ok?

蜜蜂=メリッサ

如果你講修女
佢仲有個$200既plan
8個月前左右有條3小時5x分既片係歌回黎

係咪而家都要轉行用''那個人''嚟形容嗰個人

根本冇人理個chatroom 佢地衝嚟做乜

我無入メリッサ會

但長久咁做最趕客

個個我依家唔夠錢入 下個月入個個

mea
自己都down左個program黎玩

係ptt見到個留言

→ DerCMyBoss: 唯一能釣到可可個資的只有天使裸照了

建議
如果有chat room 既
就盡量睇chat room 估下講緊咩

入到去個Ser都幾難撞到Miko同Coco
一黎佢地識飛，跟蹤唔到佢地去邊，二黎Ark地圖超大 有建築起到勁撚高，新手入去應該一條龍都無，飛都飛唔撚到，有都唔知堆建築係邊

果個打Nmsl果個真係萬中無一
吸引仇恨

搞到觀眾呀

所以我完全冇方法去明個條4粒鐘雜談

好心痛 要爆小宇宙學日文了

火雞時間表

無論用咩設施都會死既玩家vs世上最安全既設施

If you can't beat them, join them

點會未睇過

咁樣會唔會俾大陸反

同backup係兩件事

down落黎去那個人度洗

真愛

一直都覺得佢地淨係睇綠色名COMMENT
非會員WFC

咁撚多?

有真愛迫住就會學得好快

呢個我有興趣睇

加油

未睇過有沒圖

咩事

其實最簡單方法係未囉住套野去曬全世界炸
搞到youtube認真搞

中國咩都唔多
最多就係螞蟻

睇reddit話整緊nightbot

其實有招最撚毒就係用佢地個招洗其他人CHATROOM
迫到COVER/UTUBE處理

心心上線

即係點??

有得諗

果D真係for石油王入唔好用期待有好多野既心態入

已經有個reproducible snippet code
真係乜都夠

其實呢個比較係youtube既問題
被人鑽到個漏洞
佢就應該要做d野去封返

差四倍點比
兩百都係３粒鐘就得 800真夠真愛 不過メリッサ真係放級數唔多過１單我都可能入

你要明白 YOUTUBE係收錢唔做野
得你一個比人洗係唔會理

簡單黎講就係反spam既bot
但有可能錯殺良民

唔期待有多啲嘢 冇都g chi

俾啲掙扎

冇波有咩好睇

twitch 最鐘意玩Nightbot

鬼佬終於諗住反抗?

cover用先得架？

PEKORA 530K

佢地話tchan已經搞緊

ching 數神

一日背刺狗係Admin個not都唔會出到黎

準備攬住PTR瞓

我明
佢都寫到明係真愛plan
唔會有其他野，叫人唔好勉強

郡道がただ喜びます。
ヴァルハラ限定配信は基本的にしません。ただ郡道が喜ぶだけです。無理せずに。

終於肯整nightbot.. 你係見到邊個講？

除咗啲中文字同每秒spam之外 其他語言可以點分

佢地又知

去到邊都好
永遠都係攬炒先係最好方法

SOR 53K

有趣

通常MC都係5萬

破到utube紀錄未

who is tchan

團長著新衫

我諗佢地有問過tchan掛
我又唔覺得咁都要9up

800好卻步

抵過課紅SC因為會員公司係唔會抽成

未, 前個排總統debate 講緊1M同接

無L4D2預定

默默嘅g chi 如果平時貨開紅sc反而呢個媚似正啲

管r/hololive既人 有人話係員工

居然撞PTR
兩個ASMR點聽

我又無諗到呢樣
不過我主要考慮係果種持續性既支出

1M咁少
團長新衫都10M

見到miko個台比人搞都有小小唔係幾好受

好似係tanigo chan

如果每個月都有打算SC一定金額的話
可能真係入過貴少少既plan 仲實際

可能華生諗住觀眾場？
真係唔知

又笑撚死miko

課紅sc果班都唔會諗抵唔抵
幾萬羊當散紙咁fing

岩岩練習贏左以為會再打,原來係走去ASMR

lecture theater

支那人沒有一個是無辜的

岩岩出院

Ark Server班友真係好撚痴線

先用language detector去determine nlp model
再做logistic regression
利申9 up

開觀眾場最好開埋PVP 即刻幫L4D2重回熱門

如果識搞咁多野果個就唔係cover喇

nightbot有咁勁就好啦

咩叫nightbot

好勁好有心

人哋有勝利女神嘅加護

依家某程度上算唔算應驗左唔對班粉紅強硬最終都係會搞到其他V

好想畀華生殺

未玩過都知勁大工程

突然諗起華生岩岩出道冇幾耐個個非常toxic 嘅CSGO

on9

一隻bot 可以set keyword / rule去bam人
可以set command做野之類

火雞同華生都係31號collab
應該至少有四個人會一齊玩
唔知玩咩呢

Mc+1

掟去俾lambda 做有冇得諗

一玩槍驚就人格轉換

留名睇到時大量殺錯良民
雖然都的確可以BAN到大部分

今日好似1命

識變色

Cover聽日宣佈破產

我諗橙巴又差不多係時候可以去準備新post

捱義氣crossover coco
有d想33$佢

但無意義留言擋到？

而家呢座七彩高樓
好似上次會長參觀時都見過

而座塔好似鬼佬整
以前出過黎

擋唔到

有

擋唔到 但係可以擋到YT race condition搞出黎既bug

涼菜！！！！

點解唔著衫既

nightbot淨係擋到低能野架咋
唔好諗住會有咩改變

我寧願殺錯良民都好過依家咁

其實佢地而家成套system都係建基果個bug?

950左右開

我諗佢地ban哂英日文以外既已經ok我信佢地睇唔明其他文
最多比埋“謝謝”

係指支那仔個咩獨輪車既話 係

slow mode 真係work 就可以捉住黎ban

試左 有bug唔係完全work spam得快係bypass到

yagosoft

又笑miko 開錯ero game

慢mode+mod+nightbot
睇下出到o黎效果點先再算

LM五分鐘完

mea 唔會啦，支那人最愛

兔聽日有collab

覺得Ark Server應該有班人自發護航打柒班友

hololive EN

我打少左D字 應該係
slow mode 如果真係work, 就可以捉住黎ban

一定光速收台 火牛有排卡

同那個人一齊相熟雙棲

1分鍾Slow Mode 加追着黎Ban就得

無人提

紙人都冇 用得一次爆竹

有
好多支那入到去就被桐生會抓走

但係宜家有特定情況個slow mode 會唔work
呢個先麻煩

mea幫吓個frd屌柒啲支那人啦

秒殺

班支那人咁洗法睇下班ON9鬼佬仲會唔會peace and love

おつゆき

完

真 雖然會然lv 個icon好似唔會變 但g chi 在心中

果個Nmslese真係萬中無一

一撚定會 唔係燈

2021年之前爆唔爆到機

真係打有冇3分鐘

MEA都有人洗

佢打火牛唔鎖視角

團長段片壞左

果個係隨你入會時間累積夠一定程度先會變

係咪可以提早開台打仆街芒

唔好講爆, 可能連破戒僧都見唔到

3.4K Dislike少廢

關佢咩事

屌佢自己都玩埋一份

粽攻擊

但炸平左chatroom

問定新po

十分鐘後MC

多左
之前2000幾

直程係

而次明顯Cover唔做野

一日三場

巫女之盾有冇義氣先

華生好似聽朝7點同鯊鯊玩MC
跟住12點轉fall guys (唔知自己玩定點)

冇可能啦 得返六十幾日
開咗26次先嚟到火牛

Archive 唔留chat
都係迫於無奈既做法

好過A字頭

之前冇卡冇錢

仲有一段片

佢最有雷氣

唔係只係set左一秒先係咁？1分鐘 slow mode ge 話應該炸唔到？

放監之後就日日報復式開台

心心minecraft

race condition TOCTOU

郡道對會員好好 之前好似係1周年出左條片 最後有credit出哂所有會員名去多謝 班會員應該好開心同感動

mea點會屌米飯班主反而因為mea，aqua應該更加唔會出聲，所以等爆多wok

Peko個Live都有人搞事啦

執華生個時間表真係
有唱歌,會限,l4d2合作

屌你咩牙係youtube開台把撚咩
成個chatroom都係支那仔

有小貓三四隻洗Chatroom

弱者先瞓覺

老師本身對粉絲都好好

Agger

其實係
佢開會限都算開得幾密下

我應該都會一直跟隨佢去到最後

即係個message send 得太快計唔切啦，但1秒炸100個 request同1分鐘炸100個request都炸好遠

genshin

翻逼站 同那個人開台喇

有堆支那種洗完會長之後唔記得熄番個bot就轉左台去peko度

攬炒就最好啦

越搞事越好
唔係啲人唔會做嘢

PTR台都有人洗好似
不過好快del左

1001

停車停車